［冬天來了］求平靚正衞衣推介

一件普通街牌郁七八舊 有冇啲類似champion果類價格既推介

7,800一件真係痴鳩線 愛滴達斯original 都要成599

Carhartt 係asos買

U 記

今日買完 留名一街都係

Fila
六百有找

kenzo

著緊台灣牌navy

買spao個啲啦

American eagle 呢排做近6折
琴日買完折左都係250左右

我打算放件Champion衛衣
全新 末著過
你有興趣就pm我啦

black friday 買adidas 或者superdry

點解唔買Champion？

champion撞得仲多過U記喎大佬

我有件champion，買多一兩件差唔多價位

朗豪坊嗰間都有？

U記真係無得頂

減到幾時

我覺得淨色又無logo其實真係無所謂..減價149點忍

Gildan

買左件adidas三葉599準備日日著

我都着緊 夠平

Asos買jack and jones

u記藍
著左2年仲好新淨